(天水圍人入）建立黨鐵以外交通系統（2）

綜合舊post
1.增設和重組巴士路線
a. 增設屯天巴士（呼聲最高）
b. 巴士路線重組分天北天南？

2.增加共享單車和智能單車泊位for 共享單車和私伙單車

3. 燈位重組(唔識揸車so 另開post for this)

分享 - 1756481
（天水圍渣車入）重組天水圍燈位建議

4.建立獨有村巴系統

舊post

分享 - 1755240
（天水圍人入）建立黨鐵以外交通系統

大家唔好推住